有冇人同我一樣畀肥絲老師提升左中文水平

好多謝你呀肥絲老師

條煩膠幾時死

block埋樓豬先

辣殺會員